{
  "Monthly Summary": "月度摘要",
  "Sales": "销售额",
  "Profit Share": "利润份额",
  "Call Overview": "通话概览",
  "Daily Sales Growth": "每日销售增长",
  "Member Activity": "会员活动",
  "To do List": "待办事项列表",
  "Open Iddict": "打开 Iddict",
  "Scopes": "范围",
  "Polls": "投票",
  "Url Forwarding": "URL 转发",
  "Global Resources": "全球资源",
  "Newsletters": "通讯",
  "Total Calls Connected": "已连接的总呼叫数",
  "Total Clients Called": "已呼叫的客户总数",
  "Member": "会员",
  "Cases": "案例",
  "Active": "活跃",
  "Closed": "已关闭",
  "Rate": "率",
  "Hello": "你好",
  "Host Admin": "主机管理员",
  "Day": "天",
  "Week": "周",
  "Month": "月",
  "Project": "项目",
  "Issue": "问题",
  "Progress": "进度",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Edit Tenant": "编辑租户",
  "Basics": "基础",
  "Shared Database": "共享数据库",
  "Separated Database": "独立数据库",
  "Status": "状态",
  "Database Connection Strings": "数据库连接字符串",
  "Admin Details": "管理员详情",
  "Create": "创建",
  "Edit Edition": "编辑版本",
  "Edition Name": "版本名称",
  "Basic": "基础",
  "Edit Role": "编辑角色",
  "Payment Plans": "付款计划",
  "Enter Tenant Name": "输入租户名称",
  "Select Edition": "选择版本",
  "Enter Email": "输入电子邮件",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Cms Kit Pro": "Cms Kit Pro",
  "Two factor behaviour": "双因素行为",
  "Maximum user count": "最大用户数",
  "Set two factor behaviour. Optional values: Optional,Disabled,Forced": "设置双因素行为。可选值：可选，禁用，强制",
  "LDAP Login": "LDAP 登录",
  "OAuth Login": "OAuth 登录",
  "Enable setting management": "启用设置管理",
  "Allow changing email settings.": "允许更改电子邮件设置。",
  "Enable language management": "启用语言管理",
  "Enable text template management": "启用文本模板管理",
  "Enable file management": "启用文件管理",
  "Enable Forms": "启用表单",
  "Enable chat": "启用聊天",
  "Blogpost": "博客文章",
  "Commenting": "评论",
  "Global resourcing": "全球资源配置",
  "Menu": "菜单",
  "Paging": "分页",
  "Reaction": "反应",
  "Taging": "标签",
  "Newsletter": "通讯",
  "Poll Management": "投票管理",
  "Url shorting": "URL 缩短",
  "Enabled audit logging page": "启用审核日志页面",
  "Login as Tenant": "以租户身份登录",
  "UserName": "用户名",
  "New Member": "新会员",
  "Select Member": "选择会员",
  "Add Organization Name": "添加组织名称",
  "Add Organization Sub Unit": "添加组织子单元",
  "Add Organiztion New Unit": "添加新组织单元",
  "Edit Organization Unit": "编辑组织单元",
  "Select an organization unit to see members": "选择组织单元以查看成员",
  "Default Role": "默认角色",
  "Available For Public": "对公众开放",
  "Enter Role": "输入角色",
  "Claim Type": "声明类型",
  "Select Claim Type": "选择声明类型",
  "Enter Value": "输入值",
  "Add": "添加",
  "Claim Value": "声明值",
  "Account Lockout": "帐户锁定",
  "Set Password": "设置密码",
  "Enter Name": "输入姓名",
  "Enter Surname": "输入姓氏",
  "Enter Username": "输入用户名",
  "Enter Phone": "输入电话",
  "Edit User": "编辑用户",
  "Enter New Password": "输入新密码",
  "Auto-generate": "自动生成",
  "Static": "静态",
  "Regex": "正则表达式",
  "Enter Regex": "輸入正則表達式",
  "Select Value Type": "選擇值類型",
  "Enter Regex Description": "輸入正則表達式描述",
  "Enter Description": "輸入描述",
  "Edit Claim Type": "編輯聲明類型",
  "Date Range": "日期範圍",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Browser/Os": "瀏覽器/操作系統",
  "New Application": "新應用程式",
  "Workflows": "工作流程",
  "Enter Id": "輸入 ID",
  "Enter Display Name": "輸入顯示名稱",
  "Enter Uri": "輸入 URI",
  "Select Type": "選擇類型",
  "Allow Authorization Code Flow": "允許授權碼流程",
  "Allow Implicit Flow": "允許隱式流程",
  "Allow Hybrid Flow": "允許混合流程",
  "Allow Password Flow": "允許密碼流程",
  "Allow Refresh Token Flow": "允許刷新令牌流程",
  "Allow Client Credential Flow": "允許客戶端憑據流程",
  "Allow Device Endpoint": "允許設備端點",
  "Logo Uri": "Logo URI",
  "Client Uri": "客戶端 URI",
  "New Scope": "新範圍",
  "Resources": "資源",
  "Edit Scope": "編輯範圍",
  "Template Name": "模板名稱",
  "Inline Localized": "內聯本地化",
  "Layout Status": "佈局狀態",
  "Layout Details": "佈局詳細資料",
  "Contents": "內容",
  "Tenant Added Successfully": "成功新增租戶",
  "Your request has been denied": "您的請求已被拒絕",
  "Tenant edited Successfully": "成功編輯租戶",
  "Tenant deleted Successfully": "成功刪除租戶",
  "Are you sure?": "您確定嗎？",
  "The record will be deleted permanently": "該記錄將被永久刪除",
  "Edition added Successfully": "成功新增版本",
  "Edition deleted Successfully": "成功刪除版本",
  "Edition edited successfully": "成功編輯版本",
  "Something Went Wrong": "出了些問題",
  "Sub-Unit": "子單位",
  "New Root Unit": "新根單位",
  "Role deleted Successfully": "成功刪除角色",
  "Role added Successfully": "成功新增角色",
  "Role edited Successfully": "成功編輯角色",
  "User deleted Successfully": "成功刪除使用者",
  "User updated Successfully": "成功更新使用者",
  "User created Successfully": "成功建立使用者",
  "Password Changed Successfully": "成功變更密碼",
  "Claim Type deleted Successfully": "成功刪除聲明類型",
  "Claim Type added Successfully": "成功新增聲明類型",
  "Claim Type edited Successfully": "成功編輯聲明類型",
  "Application deleted Successfully": "成功刪除應用程式",
  "Application added Successfully": "成功新增應用程式",
  "Application edited successfully": "成功編輯應用程式",
  "Scope edited Successfully": "成功編輯範圍",
  "Scope deleted Successfully": "成功刪除範圍",
  "Scope Added Successfully": "成功新增範圍",
  "The selected Resource will be Deleted Permanently": "所選的資源將被永久刪除",
  "Size": "大小",
  "New Folder": "新資料夾",
  "File deleted Successfully": "成功刪除檔案",
  "Directory updated Successfully": "成功更新目錄",
  "Directory added Successfully": "成功新增目錄",
  "Directory moved Successfully": "成功移動目錄",
  "File moved Successfully": "成功移動檔案",
  "File added Successfully": "成功新增檔案",
  "Directory deleted Successfully": "成功刪除目錄",
  "Folder Name": "資料夾名稱",
  "Move To Under": "移至下方",
  "Send Form": "傳送表單",
  "Title": "標題",
  "Enter title": "輸入標題",
  "Description": "描述",
  "Enter description": "輸入描述",
  "Form deleted Successfully": "成功刪除表單",
  "Form added Successfully": "成功新增表單",
  "Form edited successfully": "成功編輯表單",
  "Question added Successfully": "成功新增問題",
  "Question deleted Successfully": "成功刪除問題",
  "Question edited successfully": "成功編輯問題",
  "Setting edited successfully": "成功編輯設定",
  "Response added Successfully": "成功新增回應",
  "Response deleted Successfully": "成功刪除回應",
  "Edit Plan": "編輯計劃",
  "Payment Plan updated Successfully": "成功更新付款計劃",
  "Payment Plan created Successfully": "成功建立付款計劃",
  "Gateway Plan updated Successfully": "成功更新網關計劃",
  "Gateway Plan created Successfully": "成功建立網關計劃",
  "Payment Plan deleted Successfully": "成功刪除付款計劃",
  "Gateway Plan deleted Successfully": "成功刪除網關計劃",
  "Are you sure you want to manage Gateway Plans?": "您確定要管理網關計劃嗎？",
  "You will be route to manage Gateway Plans": "您將被導向管理網關計劃",
  "Manage Gateway Plans": "管理網關計劃",
  "Enter External Id": "輸入外部 ID",
  "Enter Gateway": "輸入網關",
  "Edit Gateway Plan": "編輯網關計劃",
  "Update": "更新",
  "Blog added Successfully": "成功新增部落格",
  "Blog updated Successfully": "部落格已成功更新",
  "Blogs deleted Successfully": "部落格已成功刪除",
  "Edit Blog": "編輯部落格",
  "Add Slug": "新增 Slug",
  "Add Name": "新增名稱",
  "Quick Navigation Bar In Blog Posts": "部落格文章快速導覽列",
  "Question": "問題",
  "Vote Count": "投票數",
  "New Poll": "新增投票",
  "Poll updated Successfully": "投票已成功更新",
  "Poll added Successfully": "投票已成功新增",
  "Poll deleted Successfully": "投票已成功刪除",
  "Show Result": "顯示結果",
  "Copy Widget Code": "複製 Widget 代碼",
  "Widget": "Widget",
  "Result Showing End Date": "顯示結果的結束日期",
  "Show remaining time": "顯示剩餘時間",
  "Allow multiple voting": "允許多次投票",
  "Show vote count": "顯示投票數",
  "Show result without giving vote": "未投票即顯示結果",
  "Enter Question": "輸入問題",
  "Enter Code": "輸入代碼",
  "Enter Option": "輸入選項",
  "Edit Poll": "編輯投票",
  "Results": "結果",
  "Forward an URL": "轉發網址",
  "New Url Forward": "新增網址轉發",
  "Edit Url": "編輯網址",
  "Source": "來源",
  "Target": "目標",
  "Ensure That Source URL Starts With A Forward Slash": "確保來源網址以斜線開頭",
  "URL Must Start With A Forward Slash": "網址必須以斜線開頭",
  "If Targeting Same Domain": "如果目標相同網域",
  "Url-forwarding updated Successfully": "網址轉發已成功更新",
  "Url-forwarding created Successfully": "網址轉發已成功建立",
  "Url-forwarding deleted Successfully": "網址轉發已成功刪除",
  "Select Start Date": "選擇開始日期",
  "Select End Date": "選擇結束日期",
  "Enter Entity Type": "輸入實體類型",
  "Tag updated Successfully": "標籤已成功更新",
  "Tag added Successfully": "標籤已成功新增",
  "Tag deleted Successfully": "標籤已成功刪除",
  "Edit Tag": "編輯標籤",
  "Menu added Successfully": "選單已成功新增",
  "Sub-menu added Successfully": "子選單已成功新增",
  "Menu edited Successfully": "選單已成功編輯",
  "Menu deleted Successfully": "選單已成功刪除",
  "New Root Menu": "新增根選單",
  "New URL": "新增網址",
  "Edit URL": "編輯網址",
  "Enter Icon": "輸入圖示",
  "Enter Target": "輸入目標",
  "Enter Element ID": "輸入元素 ID",
  "Enter CssClass": "輸入 CssClass",
  "Enter Url": "輸入網址",
  "Icon": "圖示",
  "Element ID": "元素 ID",
  "CssClass": "CssClass",
  "Blog": "部落格",
  "Save as Draft": "儲存為草稿",
  "Publish": "發佈",
  "Blog Post": "部落格文章",
  "Enter Title": "輸入標題",
  "Enter Slug": "輸入 Slug",
  "Short Description": "簡短描述",
  "Tag": "標籤",
  "Enter Tag": "輸入標籤",
  "Draft": "草稿",
  "Concurrency Stamp": "同步標記",
  "Change Home Page Status": "更改首頁狀態",
  "Page added Successfully": "頁面已成功新增",
  "Page edited Successfully": "頁面已成功編輯",
  "Page deleted Successfully": "頁面已成功刪除",
  "Is Home Page": "是否為首頁",
  "Edit Page": "編輯頁面",
  "Personal Data": "個人資料",
  "Manage accounts linked to your account": "管理與您的帳戶關聯的帳戶",
  "Manage authority accounts": "管理授權帳戶",
  "See recent login attempts for your account": "查看您帳戶的最近登入嘗試",
  "Change your account settings": "更改您的帳戶設定",
  "Change password": "更改密碼",
  "Two factor": "雙重驗證",
  "File size should not be greater than 1 MB.": "檔案大小不得超過 1 MB。",
  "File type should be .jpg, .jpeg, and .png.": "檔案類型應為 .jpg、.jpeg 和 .png。",
  "Use Default Avatar": "使用預設頭像",
  "profilePic": "個人頭像",
  "Confirm New Password": "確認新密碼",
  "Admin": "管理員",
  "Verify Email": "驗證電子郵件",
  "Two factor enabled": "已啟用雙重驗證",
  "Request Personal Data": "請求個人資料",
  "There is a personal data download request you have made before. You cannot make a new one until this request is fulfilled.": "您之前曾發出一個個人資料下載請求。在此請求完成之前，您無法提出新的請求。",
  "Your personal data request is being processed. You can download it from this page, once it's ready!": "您的個人資料請求正在處理中。一旦完成，您可以從此頁面下載！",
  "Chats": "聊天",
  "Start Conversation": "開始對話",
  "No messages in your inbox, yet! Start the conversation!": "您的收件匣中還沒有訊息！開始對話吧！",
  "No message yet.": "目前尚無訊息。",
  "Type your message": "輸入您的訊息",
  "Light": "明亮",
  "Dark": "暗",
  "Semi Dark": "半暗",
  "Target language restored Succesfully": "目標語言成功還原",
  "Target language edited Succesfully": "目標語言成功編輯",
  "Base Culture Name": "基本文化名稱",
  "Target Culture Name": "目標文化名稱",
  "Edit Language": "編輯語言",
  "Email Settings": "電子郵件設定",
  "Default From (Sender) Email Address": "預設寄件人電子郵件地址",
  "Default From (Sender) Display Name": "預設寄件人顯示名稱",
  "SMTP Host": "SMTP 主機",
  "SMTP Port": "SMTP 連接埠",
  "Use SSL": "使用 SSL",
  "Required Length (Min)": "所需長度（最小）",
  "Enter Length": "輸入長度",
  "Required Special Characters (Min)": "所需特殊字符（最小）",
  "Enter Number": "輸入數字",
  "Required Non Alpha Numeric Characters": "所需非字母數字字符",
  "Required Upper Case": "需要大寫字母",
  "Required Lower Case": "需要小寫字母",
  "Required Numbers": "需要數字",
  "Enabled for new users (Whether a new user can be locked out.)": "新用戶啟用（新用戶是否可以被鎖定）",
  "Lockout Duration (Seconds)": "鎖定持續時間（秒）",
  "Max Failed Access Attempts": "最大失敗訪問嘗試次數",
  "Signin Settings": "登錄設定",
  "Require confirmed email (Whether a confirmed email address is required to sign in.)": "需要確認的電子郵件（是否需要確認的電子郵件地址才能登錄）",
  "Require confirmed phone number (Whether a confirmed telephone number is required to sign in).": "需要確認的電話號碼（是否需要確認的電話號碼才能登錄）",
  "Allow users to change their email addresses (Whether the email can be updated by the user.)": "允許用戶更改其電子郵件地址（用戶是否可以更新電子郵件）",
  "Allow users to change their usernames (Whether the username can be updated by the user.)": "允許用戶更改用戶名（用戶是否可以更新用戶名）",
  "Enable Self Registration": "啟用自助註冊",
  "Authentication With a Local Account": "使用本地帳戶進行驗證",
  "Select": "選擇",
  "Select Option": "選擇選項",
  "Allow User to Change their two factor": "允許用戶更改其雙重驗證",
  "Remember this browser": "記住此瀏覽器",
  "Use Security Image Questions(Captcha) On Login": "在登錄時使用安全圖像問題（Captcha）",
  "Use Security Image Questions(Captcha) On Registration": "在註冊時使用安全圖像問題（Captcha）",
  "Verify Base URL": "驗證基本 URL",
  "Enter URL": "輸入 URL",
  "Select Version": "選擇版本",
  "Enter Score": "輸入分數",
  "Enter Secret": "輸入秘密",
  "External Provider": "外部提供者",
  "Restore to default": "恢復為預設值",
  "Finish": "完成",
  "Log in with this user": "使用此使用者登入",
  "Language added Successfully": "語言成功新增",
  "Languages edited Succesfully": "語言成功編輯",
  "Languages set as default Succesfully": "語言設定為預設成功",
  "Languages deleted Succesfully": "語言成功刪除",
  "Select Culture Name": "選擇文化名稱",
  "Select UI Culture Name": "選擇使用者介面文化名稱",
  "UI Culture Name": "使用者介面文化名稱",
  "Blog created Succesfully": "部落格成功建立",
  "Blog updated Succesfully": "部落格成功更新",
  "Blog deleted Succesfully": "部落格成功刪除",
  "Form will be deleted with all the questions in it, do you confirm?": "此表單將連同其中所有的問題一起刪除，您確認要刪除嗎？",
  "New Questions": "新問題",
  "Form Settings": "表單設定",
  "Is accepting responses": "接受回應",
  "Is collecting email": "收集電子郵件",
  "Is a quiz": "是一個測驗",
  "Requires login": "需要登入",
  "Has limit one response per user": "每個使用者限制一次回應",
  "Can edit after submit": "提交後可編輯",
  "Enabled": "已啟用",
  "Clear Cache": "清除快取",
  "Are you sure to Clear Cache": "您確定要清除快取嗎",
  "Cache will be cleared": "快取將會被清除",
  "Correlation Id": "相關識別碼",
  "There is no response yet": "尚無回應",
  "There is no Scopes available, Click on New Scopes to add.": "沒有可用的範圍，點擊新增範圍以添加。",
  "No Scopes Available.": "無可用範圍。",
  "There is no blogs available, Click on New Blogs to add.": "沒有可用的部落格，點擊新增部落格以添加。",
  "No Blogs Available.": "無可用部落格。",
  "There is no editions available, Click on New Edition to add.": "沒有可用版本，點擊新增版本以添加。",
  "No Edition Available": "無可用版本。",
  "There is no languages available, Click on New Scopes to add.": "沒有可用語言，點擊新增範圍以添加。",
  "No Languages Available.": "無可用語言。",
  "There is no users available, Click on New Users to add.": "沒有可用的使用者，點擊新增使用者以添加。",
  "No Users Available": "無可用使用者。",
  "No Tenants Available": "無可用租戶。",
  "Currently you do not have Audit log": "目前沒有稽核日誌。",
  "No Blogs Available": "無可用部落格。",
  "No Comments Available": "無可用評論。",
  "Currently you do not have Dynamic property": "目前沒有動態屬性。",
  "Currently you do not have Dynamic Entity property": "目前沒有動態實體屬性。",
  "No data": "無資料。",
  "Currently you do not have users": "目前沒有使用者。",
  "No Plans Available": "無可用計劃。",
  "No Payment Requests Available": "無可用付款請求。",
  "No Products Available": "無可用產品。",
  "Currently you do not have Role": "目前沒有角色。",
  "No Tags Available": "無可用標籤。",
  "No Templates Available": "無可用範本。",
  "Currently you do not have Url Shortings": "目前沒有網址縮短功能。",
  "Enter Short Name": "輸入短名稱",
  "There is no menu item yet": "還沒有功能表項",
  "Payment": "付款",
  "Menu Management": "功能表管理",
  "Dashboard": "儀錶板",
  "Language Management": "語言管理",
  "Language Texts": "語言文本",
  "Forms": "表單",
  "Payment Requests": "付款請求",
  "News letters": "新聞快報",
  "Identity": "身份",
  "Contact": "聯繫人",
  "Email": "電子郵件",
  "Ready Time": "準備時間",
  "Required": "必填",
  "Link": "連結",
  "Questions": "問題",
  "Responses": "回應",
  "Preview": "預覽",
  "To": "到",
  "Body": "正文",
  "Updated At": "更新於",
  "Created At": "創建於",
  "View": "查看",
  "New Form": "新表單",
  "Consent Type": "同意類型",
  "New Language": "新語言",
  "Score": "分數”",
  "Site Key": "網站金鑰",
  "Site Secret": "網站機密",
  "New Plan": "新計劃",
  "New Gateway Plan": "新閘道計劃",
  "Gateway": "網關",
  "External Id": "外部ID",
  "Payment Type": "付款類型",
  "A simple primary alert—check it out!": "一個簡單的主要提示 - 檢查一下！",
  "Accordion": "手風琴",
  "Accordion - Basic": "手風琴 - 基本",
  "Accordion - With Flush": "手風琴 - 帶刷新",
  "Account Information": "帳戶資訊",
  "Account Locking Duration (As seconds)": "帳戶鎖定持續時間（以秒為單位）",
  "Action": "動作",
  "Actions": "動作",
  "Activate": "啟用",
  "ADD": "新增",
  "Add User": "新增使用者",
  "Addition Time": "添加時間",
  "Additional Webhook Headers": "附加 Webhook 標頭",
  "Address": "地址",
  "Admin Email": "管理員電子郵件",
  "Admin email is required": "需要管理員電子郵件",
  "Administration": "管理",
  "Advanced Filters": "高級篩選",
  "After Subscription Expiry": "訂閱到期後",
  "After Trial Period": "試用期後",
  "Age": "年齡",
  "Alert": "警示",
  "All Cache deleted successfully": "所有快取已成功刪除",
  "Allow Aside minimizing": "允許側邊欄最小化",
  "Allow Tenants To Register To The System": "允許租戶註冊到系統",
  "Allow Users To Use Gravatar Profile Picture": "允許用戶使用 Gravatar 個人資料圖片",
  "Amount": "金額",
  "Annual Price": "年度價格",
  "Annual Price is required": "需要年度價格",
  "Are you sure ?": "您確定嗎？",
  "Area Chart": "區域圖表",
  "Assign To Another Edition": "分配給另一個版本",
  "Assign to new users by default": "默認分配給新用戶",
  "AUDIT LOG DETAIL": "審計日誌詳情",
  "Audit logs": "審計日誌",
  "Avatar": "頭像",
  "Avatar - With Profile pic": "頭像 - 帶個人資料圖片",
  "Avatar - With Profile pic and title vertically aligned": "頭像 - 帶個人資料圖片和標題垂直對齊",
  "Avatar - Without Profile pic": "頭像 - 不帶個人資料圖片",
  "Backdrop Modal": "背景模態框",
  "Badge": "徽章",
  "Badge - Basic": "徽章 - 基本",
  "Badge as button": "徽章作為按鈕",
  "Badge With icon": "帶圖標的徽章",
  "Badge With Positioned": "定位的徽章",
  "Banner": "橫幅",
  "Bar Chart": "條形圖",
  "Bar Chart With Pills": "條形圖帶藥丸",
  "Base Language": "基礎語言",
  "Big Number Widget": "大數字小部件",
  "Big Number Widget -Center Aligned": "大數字小部件 - 居中對齊",
  "Big Number Widget -Left Aligned": "大數字小部件 - 靠左對齊",
  "Big Number Widget -Right Aligned": "大數字小部件 - 靠右對齊",
  "Boolean Chart": "布林圖",
  "BreadCrumbs": "麵包屑",
  "BreadCrumbs - Advanced": "麵包屑 - 高級",
  "BreadCrumbs - Basic": "麵包屑 - 基本",
  "BreadCrumbs - With Divider": "麵包屑 - 帶分隔符",
  "Browser": "瀏覽器",
  "Browser :": "瀏覽器：",
  "Bubble Chart": "泡泡圖",
  "button": "按鈕",
  "Button": "按鈕",
  "Button - Basic": "按鈕 - 基本",
  "Button - Disable": "按鈕 - 停用",
  "Button - icon": "按鈕 - 圖標",
  "Button - Icon With Label": "按鈕 - 圖標帶標籤",
  "Button - Icon- Size": "按鈕 - 圖標大小",
  "Button - Outline": "按鈕 - 輪廓",
  "Button - Size": "按鈕 - 大小",
  "Button - Tooltip": "按鈕 - 工具提示",
  "ButtonGroup": "按鈕組",
  "ButtonGroup - Basic": "按鈕組 - 基本",
  "ButtonGroup - Checkbox": "按鈕組 - 多選框",
  "ButtonGroup - Icon": "按鈕組 - 圖標",
  "ButtonGroup - Radio": "按鈕組 - 單選按鈕",
  "ButtonGroup - Vertical": "按鈕組 - 垂直",
  "Cache deleted successfully": "快取已成功刪除",
  "Caches": "快取",
  "Card": "卡片",
  "Card - Basic": "卡片 - 基本",
  "Card - With Avatar": "卡片 - 帶頭像",
  "Card - With Avatar center": "卡 - 帶頭像中心",
  "Carousel": "輪播",
  "Change": "更改",
  "Change LOG DETAIL": "更改日誌詳情",
  "Change Logs": "更改日誌",
  "Change Password": "更改密碼",
  "Change Texts": "更改文本",
  "Change the look of UI": "更改 UI 的外觀",
  "Charts": "圖表",
  "Checkbox": "多選框",
  "Checkbox -Parent Child": "多選框 - 父子關係",
  "Checkbox Group": "多選框組",
  "Claims": "索賠",
  "CLEAR ALL": "全部清除",
  "Click on the button above to add": "點擊上面的按鈕以添加",
  "Client": "客戶端",
  "Client :": "客戶端：",
  "Client ID": "客戶端 ID",
  "Close": "關閉",
  "Code": "代碼",
  "Collapse": "折疊",
  "Collapse - Basic": "折疊 - 基本",
  "Collapse - Horizontal": "折疊 - 水平",
  "Color Picker": "顏色選擇器",
  "Confirm new Password": "確認新密碼",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "Cookie Consent": "Cookie 同意",
  "Cookie Consent Enabled": "啟用 Cookie 同意",
  "Counter": "計數器",
  "Country Code": "國家代碼",
  "Country code is required": "需要國家代碼",
  "Created by": "建立者",
  "Creation Date & Time": "建立日期和時間",
  "Creation Time": "建立時間",
  "Current Password": "目前密碼",
  "Current Tenant": "目前租戶",
  "Currently you do not have cache": "目前沒有快取",
  "Currently you do not have change log": "目前沒有更改日誌",
  "Currently you do not have client": "目前沒有客戶端",
  "Currently you do not have dynamic entities": "目前沒有動態實體",
  "Currently you do not have dynamic properties": "目前沒有動態屬性",
  "Currently you do not have edition": "目前沒有版本",
  "Currently you do not have language text": "目前沒有語言文本",
  "Currently you do not have login attempts": "目前沒有登錄嘗試",
  "Currently you do not have member": "目前沒有成員",
  "Currently you do not have operation log": "目前沒有操作日誌",
  "Currently you do not have role": "目前沒有角色",
  "Currently you do not have tenant": "目前沒有租戶",
  "Currently you do not have user": "目前沒有使用者",
  "Currently you do not have webhook header": "目前沒有 Webhook 標頭",
  "Currently you do not have webhook subscription": "目前沒有 Webhook 訂閱",
  "Currently you do not have website log": "目前沒有網站日誌",
  "Custom": "自訂",
  "Custom Data": "自訂資料",
  "Date": "日期",
  "Date Picker": "日期選擇器",
  "Date Picker - Advanced": "日期選擇器 - 進階",
  "Date Picker - Basic": "日期選擇器 - 基本",
  "Day Count": "天數",
  "Days": "天",
  "Deactivate Tenant": "停用租戶",
  "Default": "預設",
  "Default language set successfully": "預設語言設定成功",
  "Default Minimized Aside": "預設最小化的側邊欄",
  "DELEGATE NEW USER": "委派新使用者",
  "Delegation added successfully": "成功新增委派",
  "Delegation removed successfully": "成功移除委派",
  "Delete": "刪除",
  "Demo UI Components": "示範 UI 元件",
  "Description is required": "需要描述",
  "Description is Required": "需要描述",
  "Desktop": "桌面",
  "Didn't receive the link": "未收到連結",
  "Disable Concurrent Login For A User. If A User Logins With A Second Device, The First Session Is Automatically Closed.": "停用使用者的同時登錄。如果使用者使用第二個設備登錄，第一個會話將自動關閉。",
  "Display Name": "顯示名稱",
  "Display Name is required": "需要顯示名稱",
  "Double Range": "雙範圍",
  "Doughnut Chart": "環形圖",
  "DOWNLOAD ALL": "下載全部",
  "DOWNLOAD COLLECTED DATA": "下載收集的資料",
  "Download Collected Data": "下載收集的資料",
  "Download data belongs to your account": "下載屬於您帳戶的資料",
  "Dropdown": "下拉選單",
  "Dropdown List": "下拉選單清單",
  "Duration": "持續時間",
  "Duration :": "持續時間：",
  "Dynamic Entity Properties": "動態實體屬性",
  "Dynamic Properties": "動態屬性",
  "Dynamic Property": "動態屬性",
  "E-mail(SMTP)": "電子郵件（SMTP）",
  "Edit": "編輯",
  "Edit Client": "編輯客戶端",
  "Edit Dynamic Property": "編輯動態屬性",
  "EDIT LANGUAGE": "編輯語言",
  "Edit Profile": "編輯個人資料",
  "EDIT TEXT": "編輯文本",
  "Edition": "版本",
  "Edition added successfully": "成功新增版本",
  "Edition deleted successfully": "成功刪除版本",
  "Edition information": "版本資訊",
  "Edition is required": "需要版本",
  "Edition updated successfully": "成功更新版本",
  "Editions": "版本",
  "Editor": "編輯者",
  "Email Address": "電子郵件地址",
  "Email Confirm": "確認電子郵件",
  "Email Confirmation Required For Login.": "登錄需要電子郵件確認。",
  "Email has been sent": "電子郵件已發送",
  "Email Id": "電子郵件 ID",
  "Email is required": "需要電子郵件",
  "Email Sent Successfully": "電子郵件成功發送",
  "Email(SMTP)": "電子郵件（SMTP）",
  "Emphasize": "強調",
  "Enable Two Factor User Login": "啟用雙重因素使用者登錄",
  "Enable User Account Locking On Failed Login Attempts": "在登錄失敗嘗試時啟用使用者帳戶鎖定",
  "Enables": "啟用",
  "End Date": "結束日期",
  "Endpoint is required": "需要端點",
  "Enter Base Value": "輸入基礎值",
  "Enter email to receive reset password link": "輸入電子郵件以接收重置密碼連結",
  "Enter Target Value": "輸入目標值",
  "Enter valid url": "輸入有效的 URL",
  "Entered invalid": "輸入無效",
  "Entered invalid Email Address": "輸入無效的電子郵件地址",
  "Entity": "實體",
  "Entity Full Name": "實體全名",
  "Error": "錯誤",
  "Error State": "錯誤狀態",
  "Error State:": "錯誤狀態：",
  "Event is required": "需要事件",
  "Expand Menu When Hovered": "懸停時展開選單",
  "Expiration": "過期",
  "Expiring Edition": "即將到期的版本",
  "Expiry Notification Interval": "到期通知間隔",
  "Export To Excel": "匯出至 Excel",
  "Extra Large Modal": "超大型彈出視窗",
  "Failed": "失敗",
  "Features": "功能",
  "File Uploader": "檔案上傳器",
  "Filter By Permission": "按權限過濾",
  "FILTER BY PERMISSIONS": "按權限過濾",
  "First": "第一",
  "First Bill Date": "第一筆帳單日期",
  "Fixed Aside": "固定側邊欄",
  "Fixed Footer": "固定頁尾",
  "Fixed Header": "固定頁首",
  "Fixed SubHeader": "固定子標頭",
  "Footer": "頁尾",
  "Forgot Password": "忘記密碼",
  "Forgot password?": "忘記密碼？",
  "Form Modal": "表單彈出視窗",
  "Form-Based Registration": "基於表單的註冊",
  "From": "從",
  "Go somewhere": "前往某處",
  "Go Top": "回到頂部",
  "Header Bar": "頂欄",
  "Header Key": "標頭鍵",
  "Header key is required": "需要標頭鍵",
  "Header Value": "標頭值",
  "Header Value is required": "需要標頭值",
  "If you are changing your own permissions, you may need to refresh page (F5) to take effect of permission changes on your own screen!": "如果您更改自己的權限，可能需要刷新頁面（F5）才能在您自己的屏幕上生效！",
  "If You Disable This, New Tenants Will Not Be Active (And Can Not Login) Until Admin Manually Activates The Account": "如果禁用此功能，新租戶將無法啟用（並且無法登錄），直到管理員手動啟用該帳戶",
  "If You Disable This, Tenants Will Only Be Added By Admin Using Tenant Management Page": "如果禁用此功能，租戶將僅由管理員使用租戶管理頁面添加",
  "Illustration": "圖示",
  "Immediately": "立即",
  "Information": "資訊",
  "Input": "輸入",
  "Input - Basic": "輸入 - 基本",
  "Input - Bottom tooltip": "輸入 - 底部工具提示",
  "Input - left tooltip": "輸入 - 左側工具提示",
  "Input - right tootip": "輸入 - 右側工具提示",
  "Input - With Auto Tooltip": "輸入 - 自動工具提示",
  "Input - With autotooltip": "輸入 - 自動工具提示",
  "Input Group": "輸入組",
  "Input Type": "輸入類型",
  "Input- top-tooltip": "輸入 - 頂部工具提示",
  "Invoice": "發票",
  "Invoice Information": "發票資訊",
  "IP Address :": "IP 地址：",
  "Is Enabled": "已啟用",
  "Is enabled": "已啟用",
  "Is Quick Theme Select Enabled": "已啟用快速主題選擇",
  "is Required": "為必填項",
  "is required": "為必填項",
  "It is shown by default, until the collapse plugin adds the appropriate classes that we use to style each element. These classes control the overall appearance, as well as the showing and hiding via CSS transitions.You can modify any of this with custom  CSS or overriding our default variables.": "它默認顯示，直到折疊插件添加了我們用於設計每個元素的適當類。這些類控制整體外觀，以及通過 CSS 過渡來顯示和隱藏。您可以通過自定義 CSS 或覆蓋我們的默認變數來修改任何內容。",
  "It is shown by default, until the collapse plugin adds the appropriate classes that we use to style each element. These classes control the overall appearance, as well as the showing and hiding via CSS transitions.You can modify any of this with custom CSS or overriding our default variables.": "它默認顯示，直到折疊插件添加了我們用於設計每個元素的適當類。這些類控制整體外觀，以及通過 CSS 過渡來顯示和隱藏。您可以通過自定義 CSS 或覆蓋我們的默認變數來修改任何內容。",
  "Item code is Required": "項目代碼為必填項",
  "Key": "鍵",
  "Language": "語言",
  "Language added successfully": "成功新增語言",
  "Language deleted successfully": "成功刪除語言",
  "Language is required": "需要語言",
  "Language Name": "語言名稱",
  "Language text updated successfully": "成功更新語言文本",
  "Large Modal": "大型彈出視窗",
  "Legal Name": "法定名稱",
  "Line Chart": "折線圖",
  "LINK NEW ACCOUNT": "連結新帳戶",
  "List and filter login attempts": "列出並過濾登錄嘗試",
  "List Group": "列表組",
  "List Group With multiselect": "多選列表組",
  "Lockout enabled": "啟用鎖定",
  "Log in": "登入",
  "Login": "登入",
  "LOGIN ATTEMPTS": "登入嘗試",
  "Login Attempts": "登入嘗試",
  "LOGOUT": "登出",
  "Long Content Modal": "長內容彈出視窗",
  "Maintenance": "維護",
  "Manage Authority Delegation": "管理權限委派",
  "Manage Authority Deligation": "管理權限委派",
  "Manage editions and features of the application": "管理應用程式的版本和功能",
  "MANAGE LINKED ACCOUNTS": "管理連結帳戶",
  "Manage Linked Accounts": "管理連結帳戶",
  "Manage user interface languages": "管理使用者介面語言",
  "Manage users and permissions": "管理使用者和權限",
  "Manage your tenants": "管理您的租戶",
  "Mark As Read": "標記為已讀",
  "Maximum Number Of Failed Login Attempt Count Before Locking The Account": "在鎖定帳戶之前的最大失敗登入嘗試次數",
  "Member added successfully": "成功新增成員",
  "Member Deleted successfully": "成功刪除成員",
  "Members": "成員",
  "Mixed Chart": "混合圖表",
  "Mobile": "手機",
  "Modal": "彈出視窗",
  "MOVE TENANTS TO ANOTHER EDITION": "將租戶移至其他版本",
  "Move Tenants to Another Edition": "將租戶移至其他版本",
  "Multi Series Pie chart": "多系列餅圖",
  "Multiple File Uploader": "多檔案上傳器",
  "MY SETTINGS": "我的設定",
  "My Settings": "我的設定",
  "name": "名稱：",
  "Name": "名稱",
  "Name *": "名稱 *",
  "Name is required": "需要名稱",
  "Nav Tab": "導覽標籤",
  "Nav Tab - Basic": "導覽標籤 - 基本",
  "Nav Tab - pills": "導覽標籤 - pills",
  "Nav Tab - Tabs": "導覽標籤 - 標籤",
  "New": "新建",
  "New Client": "新客戶",
  "New Dynamic Entity": "新動態實體",
  "New Dynamic Entity Property": "新動態實體屬性",
  "New Dynamic Property": "新動態屬性",
  "NEW EDITION": "新版本",
  "NEW LINK ACCOUNT": "新連結帳戶",
  "New Organization Unit": "新組織單位",
  "New Password": "新密碼",
  "New Registered Tenants Are Active By Default": "新註冊的租戶默認處於活動狀態",
  "New Role": "新角色",
  "NEW ROLE": "新角色",
  "New Root-Unit": "新根單位",
  "New Secrets": "新密碼",
  "New Tenant": "新租戶",
  "New User": "新使用者",
  "NEW WEBHOOK SUBSCRIPTION": "新 Webhook 訂閱",
  "New-Root-Unit": "新根單位",
  "Next": "下一步",
  "No new notifications": "沒有新通知",
  "None": "無",
  "Notifications": "通知",
  "Object": "物件",
  "Offcanvas": "Offcanvas",
  "Offcanvas - bottom": "Offcanvas - 底部",
  "Offcanvas - end": "Offcanvas - 結束",
  "Offcanvas - start": "Offcanvas - 開始",
  "Offcanvas - top": "Offcanvas - 頂部",
  "OK": "確定",
  "Only One Concurrent Login Per User": "每位使用者僅允許一個同時登錄",
  "Operation Logs": "操作日誌",
  "Organization Tree": "組織樹",
  "Organization Unit *": "組織單位 *",
  "Organization unit node created successfully": "組織單位節點創建成功",
  "Organization unit node deleted successfully": "組織單位節點刪除成功",
  "Organization unit node updated successfully": "組織單位節點更新成功",
  "Organization Units": "組織單位",
  "Other": "其他",
  "Other-Settings": "其他設定",
  "Pagination": "分頁",
  "Pagination - Advanced": "分頁 - 進階",
  "Pagination - Basic": "分頁 - 基本",
  "Parameter": "參數",
  "Parameters": "參數",
  "Parameters :": "參數：",
  "Password": "密碼",
  "password": "密碼",
  "Password Complexity": "密碼複雜性",
  "Password is required": "需要密碼",
  "Password mismatch found": "找到密碼不匹配",
  "Payment History": "付款歷史",
  "Payment Id": "付款 ID",
  "Period": "期間",
  "Permission": "權限",
  "Permissions": "權限",
  "Phone Number": "電話號碼",
  "Phone Number is required": "需要電話號碼",
  "Phone Number Verification Enabled (Via SMS)": "啟用電話號碼驗證（通過短信）",
  "Pick Best Plan": "選擇最佳方案",
  "Pie Chart": "餅圖",
  "Please check your inbox and click in the received link to reset a password": "請檢查您的收件箱，並點擊收到的鏈接以重置密碼",
  "Please enter a valid Email": "請輸入有效的電子郵件",
  "Please enter a valid emailId": "請輸入有效的電子郵件地址",
  "Please enter a valid phone number": "請輸入有效的電話號碼",
  "Please enter valid admin email": "請輸入有效的管理員電子郵件",
  "Please enter valid username": "請輸入有效的使用者名稱",
  "Please Login or signup for an account": "請登入或註冊帳戶",
  "Polar Chart": "極區圖",
  "Popover": "浮動提示",
  "popover with button": "帶按鈕的浮動提示",
  "popover with link": "帶鏈接的浮動提示",
  "Price": "價格",
  "Price (Annual)": "價格（年度）",
  "Price (Anual)": "價格（年度）",
  "Process Time": "處理時間",
  "Profile": "個人資料",
  "Profile - Basic": "個人資料 - 基本",
  "Profile - Login": "個人資料 - 登入",
  "Profile Name": "個人資料名稱",
  "Progress Bar": "進度條",
  "Progress Bar - Multiple": "多進度條",
  "Progress Bar - Single": "單進度條",
  "Property Name": "屬性名稱",
  "Property name is required": "需要屬性名稱",
  "Quick Theme Selection": "快速主題選擇",
  "Radar Chart": "雷達圖",
  "Radio Button": "單選按鈕",
  "Recommended": "推薦",
  "Refresh": "刷新",
  "Remember me": "記住我",
  "Remember Password": "記住密碼",
  "Require Digit": "需要數字",
  "Require Lowercase": "需要小寫字母",
  "Require Non-Alphanumeric": "需要非字母數字字符",
  "Require Uppercase": "需要大寫字母",
  "Required Length": "需要長度",
  "Resend": "重新發送",
  "Result": "結果",
  "Revenue": "收入",
  "Role": "角色",
  "Role added successfully": "成功添加角色",
  "Role deleted successfully": "成功刪除角色",
  "Role Name": "角色名稱",
  "Role name": "角色名稱",
  "Role name *": "角色名稱 *",
  "Role Name is required": "需要角色名稱",
  "Role Updated successfully": "成功更新角色",
  "Roles": "角色",
  "SAVE ALL": "全部保存",
  "SAVE AS SYSTEM DEFAULT": "保存為系統默認",
  "Save changes": "保存更改",
  "Save Permissions": "保存權限",
  "Scatter Chart": "散點圖",
  "Scroll Spy": "滾動偵查",
  "Search": "搜索",
  "Search Input": "搜索輸入",
  "Second": "秒",
  "Secrets": "密碼",
  "Security": "安全",
  "Selct Submenu": "選擇子菜單",
  "SELECT": "選擇",
  "Select All": "全選",
  "Select All Permissions": "全選所有權限",
  "Select Entity": "選擇實體",
  "Select Language": "選擇語言",
  "Select list": "選擇清單",
  "Select list - Auto tooltip": "選擇清單 - 自動工具提示",
  "Select list - Basic": "選擇清單 - 基本",
  "Select list - bottom tooltip": "選擇清單 - 底部工具提示",
  "Select list - left tooltip": "選擇清單 - 左側工具提示",
  "Select list - right tooltip": "選擇清單 - 右側工具提示",
  "Select list - top tooltip": "選擇清單 - 頂部工具提示",
  "Select Permissions": "選擇權限",
  "Select Property": "選擇屬性",
  "Select Result": "選擇結果",
  "Select Role": "選擇角色",
  "Select Roles": "選擇角色",
  "Select User": "選擇使用者",
  "Select Users": "選擇使用者",
  "Send Activation Email": "發送激活郵件",
  "Send activation email": "發送激活郵件",
  "SEND TEST EMAIL": "發送測試郵件",
  "Service": "服務",
  "Service :": "服務：",
  "Session Time Out Control Enabled": "啟用會話超時控制",
  "Session Timeout Control": "會話超時控制",
  "Set as default language": "設為默認語言",
  "Set as read": "標記為已讀",
  "Set Random Password": "設置隨機密碼",
  "Settings": "設定",
  "Settings updated successfully": "設定已成功更新",
  "Should Change Password On Next Login": "下次登錄時應更改密碼",
  "Show Alert": "顯示警示",
  "Show and change application settings": "顯示並更改應用程式設定",
  "Show in Discovery Documents": "在發現文件中顯示",
  "Side Nav": "側邊導航",
  "Signup": "註冊",
  "Skin": "外觀",
  "Skin*": "外觀*",
  "Small Modal": "小型對話框",
  "Spinner": "旋轉器",
  "Stacked Line Chart": "堆疊折線圖",
  "Start Date": "開始日期",
  "State": "州",
  "Statistics and reports": "統計和報告",
  "Subheader": "子標題",
  "Submenu Toggle": "子菜單切換",
  "Submit": "提交",
  "Subscription": "訂閱",
  "Subscription End Date": "訂閱結束日期",
  "Subscription end date": "訂閱結束日期",
  "Subscription Information": "訂閱信息",
  "Subscription start date": "訂閱開始日期",
  "Success": "成功",
  "Surname": "姓氏",
  "Surname is required": "需要姓氏",
  "Switch Tenant": "切換租戶",
  "Switch to tenant": "切換到租戶",
  "Switch to the tenant": "切換到租戶",
  "Table": "表格",
  "Tag - Basic": "標籤 - 基本",
  "Tag - With scroll": "標籤 - 具有滾動",
  "Take your desired plan to get access to our content easily,": "選擇您所需的方案，輕鬆獲取我們的內容",
  "Target Language": "目標語言",
  "Teanancy is required": "需要租期",
  "Tenancy Name": "租期名稱",
  "Tenancy Name is required": "需要租期名稱",
  "Tenant": "租戶",
  "Tenant added successfully": "成功添加租戶",
  "Tenant deleted successfully": "成功刪除租戶",
  "Tenant features updated successfully": "成功更新租戶功能",
  "Tenant Information": "租戶信息",
  "Tenant Management": "租戶管理",
  "Tenant moved successfully": "成功移動租戶",
  "Tenant Name": "租戶名稱",
  "Tenant Name is required": "需要租戶名稱",
  "Tenant updated successfully": "成功更新租戶",
  "Tenants": "租戶",
  "Tenants will be moved": "租戶將被移動",
  "test": "測試",
  "Test Email Settings": "測試郵件設定",
  "Test mail send successfully": "測試郵件發送成功",
  "Text area": "文本區域",
  "Text editor": "文本編輯器",
  "Textarea": "文本區",
  "The Lorem ipum filling text is used by graphic designers, programmers and printers with the aim of occupying the spaces of a website": "Lorem ipsum填充文字是平面設計師，程序員和打印機用來佔據網站空間的文字",
  "The record will be deleted permanently.": "該記錄將被永久刪除。",
  "The tab JavaScript swaps classes to control the content visibility and styling.": "標籤JavaScript交換類別以控制內容可見性和樣式。",
  "Theme 1": "主題1",
  "Theme 2": "主題2",
  "Third": "第三",
  "this is content updated": "這是更新的內容",
  "This is some placeholder content for the scrollspy page. Note that as you scroll down the page, the appropriate navigation link is highlighted. It's repeated throughout the component example. We keep adding some more example copy here to emphasize the scrolling and highlighting": "這是滾動間諜頁面的一些佔位符內容。請注意，當您滾動頁面時，適當的導航鏈接會突顯顯示。它在整個組件示例中重複出現。我們在這裡繼續添加更多示例拷貝以強調滾動和突出顯示",
  "This is some placeholder content the Home tab's associated content.Clicking another tab will toggle the visibility of this one for the next.": "這是首頁選項卡的相關內容的佔位符內容。單擊另一個選項卡將切換此選項卡的可見性以顯示下一個",
  "This is some placeholder content the Profile tab's associated content.Clicking another tab will toggle the visibility of this one for the next.": "這是個人檔案選項卡的相關內容的佔位符內容。單擊另一個選項卡將切換此選項卡的可見性以顯示下一個",
  "This is the first item's accordion body.": "這是第一個項目的手風琴內容。",
  "Time": "時間",
  "Time :": "時間：",
  "Toast": "消息提示",
  "Toast - position": "消息提示 - 位置",
  "Toast - With Call to Action": "消息提示 - 包含操作",
  "total-calls-connected": "總呼叫數",
  "total-clients-called": "總客戶數",
  "Trail Period": "試用期",
  "Trial Period": "試用期",
  "Two Factor Login": "雙重驗證登錄",
  "Type": "類型",
  "UI Components": "UI元件",
  "Unlimited Time Subscription": "無限期訂閱",
  "UPDATE EDITION": "更新版本",
  "Upgrade": "升級",
  "upgrade": "升級",
  "Use Default Credentials": "使用默認憑據",
  "Use Default Settings": "使用默認設定",
  "Use Host Database": "使用主機數據庫",
  "Use organization units to organize users and entities": "使用組織單位來組織用戶和實體",
  "Use roles to group permissions": "使用角色來分組權限",
  "Use Security Image Question (Captcha) On Login.": "在登錄時使用安全圖像問題（驗證碼）。",
  "Use Security Image Question (Captcha) On Registration": "在註冊時使用安全圖像問題（驗證碼）。",
  "Use Security Image Question (Captcha) On Registration.": "在註冊時使用安全圖像問題（驗證碼）。",
  "User": "用戶",
  "User added successfully": "成功添加用戶",
  "USER DELEGATES": "用戶代表",
  "User deleted successfully": "成功刪除用戶",
  "User Information": "用戶信息",
  "User Lock Out": "用戶鎖定",
  "User Management": "用戶管理",
  "User Name": "用戶名",
  "User name": "用戶名",
  "User Name is required": "需要用戶名",
  "User permission updated successfully": "成功更新用戶權限",
  "User Updated successfully": "成功更新用戶",
  "Username": "用戶名",
  "UserName :": "用戶名：",
  "Username is required": "需要用戶名",
  "UserName:": "用戶名",
  "Users": "用戶",
  "Value": "值",
  "Vertically Centered Modal": "垂直居中對話框",
  "Video Player": "視頻播放器",
  "Visual Settings": "視覺設置",
  "Visual settings updated successfully": "成功更新視覺設置",
  "we like to offer to our users": "我們喜歡為用戶提供",
  "Webhook added successfully": "成功添加Webhook",
  "Webhook Endpoint": "Webhook端點",
  "Webhook Endpoint *": "Webhook端點 *",
  "Webhook Event": "Webhook事件",
  "Webhook Event *": "Webhook事件 *",
  "Webhook Events": "Webhook事件",
  "Webhook Subscriptions": "Webhook訂閱",
  "Webhook Subsubscription Info": "Webhook子訂閱信息",
  "Webhooks allow external services to be notified when certain events happen. When the specified events happen, we’ll send a POST request to each of the URLs you provide.": "Webhook允許在特定事件發生時通知外部服務。當指定的事件發生時，我們將向您提供的每個URL發送POST請求。",
  "Website Logs": "網站日誌",
  "What's included in your plan": "您的計劃包括什麼",
  "Widget - With refresh": "Widget - 帶有刷新",
  "Widget - Without refresh": "Widget - 不帶有刷新",
  "your Data is Prepared,Click here to download": "您的數據已準備好，點擊此處下載",
  "Your Plan": "您的計劃",
  "Your request is not valid!": "您的請求無效！",
  "Icons": "圖標",
  "Pages": "頁面",
  "Database URL": "數據庫URL",
  "Select Activation State": "選擇啟用狀態",
  "No Records Available": "無可用記錄",
  "No Data Available for Tenants": "無可用租戶數據",
  "Restore To Default": "恢復為默認",
  "This record will be deleted permanently": "此記錄將被永久刪除",
  "No Data Available for Claim Types": "無可用索賠類型數據",
  "Application": "應用程式",
  "Edit Application": "編輯應用程式",
  "No Data Available for Application": "無可用應用程式數據",
  "Enter Secrete": "輸入密碼",
  "No Data Available for Language Text": "無可用語言文本數據",
  "No Data Available for Text Template": "無可用文本模板數據",
  "Currently you do not have Entity Changes": "您目前沒有實體變更",
  "Tenant ID": "租戶ID",
  "New Blog": "新博客",
  "No Data Available for Blogs": "無可用博客數據",
  "Size (kB)": "大小（kB）",
  "FileManagement Tree": "文件管理樹",
  "Select an File Management node": "選擇文件管理節點",
  "No Files or Folders Available": "沒有可用的文件或文件夾",
  "New File": "新文件",
  "No Data Available for Forms": "無可用表單數據",
  "New Payment Plans": "新付款計劃",
  "Count": "數量",
  "Currency": "貨幣",
  "External Subscription Id": "外部訂閱ID",
  "Select List": "選擇清單",
  "No Data Available for Newsletters": "無可用通訊數據",
  "No Data Available for Polls": "無可用投票數據",
  "Select Entity Type": "選擇實體類型",
  "Password updated successfully": "密碼已成功更新",
  "updated successfully": "成功更新",
  "Profile updated successfully": "個人資料已成功更新",
  "Profile Picture Added Successfully": "成功添加個人頭像",
  "Upload file": "上傳文件",
  "No Data Available for Personal Data": "無可用個人數據",
  "Enter Domain": "輸入域名",
  "Enter User Name": "輸入用戶名",
  "Enter Target Email": "輸入目標郵件",
  "General Settings": "常規設置",
  "Two Factor Behaviour": "雙重驗證行為",
  "Enter Server Host": "輸入服務器主機",
  "Enter Base Domain Component": "輸入基本域組件",
  "Enter Scope": "輸入範圍",
  "Emailing": "電子郵件",
  "Feature": "功能",
  "Account": "帳戶",
  "Account External Provider": "帳戶外部提供者",
  "CMS": "內容管理系統",
  "Identity Ldap": "身份LDAP",
  "Identity Oauth": "身份OAuth",
  "Daily Summary": "每日摘要",
  "Weekly Summary": "每週摘要",
  "Already Have An Account": "已有帳戶",
  "SWITCH TO THE TENANT": "切換至租戶",
  "SWITCH TO THE HOST": "切換至主機",
  "Tenancy name": "租戶名稱",
  "Email has been sent!": "郵件已發送！",
  "Remember Password?": "記住密碼？",
  "Setting Management": "設定管理",
  "Text Template Management": "文字範本管理",
  "Cms Kit": "內容管理系統套件",
  "Poll": "投票",
  "Chat": "聊天",
  "File Management": "文件管理",
  "Audit Logging": "審核記錄",
  "Currently you do not have members/users": "目前沒有成員/使用者",
  "Currently you do not have available roles": "目前沒有可用角色",
  "More Actions": "更多操作",
  "File Management Tree": "文件管理樹",
  "Share": "分享",
  "Url": "網址",
  "See recent login attempts": "查看最近的登錄嘗試",
  "Email/Username": "電子郵件/用戶名",
  "Search by Actions": "按操作搜索",
  "Search by Users": "按用户搜索",
  "Search by URL": "按URL搜索",
  "Selct Status Code": "选择状态代码",
  "Search by Entity Full Name": "按实体全名搜索",
  "Selct Changed Type": "选择更改类型",
  "No Data Available for Change History": "无可用的更改历史数据",
  "No Data Available for Full History Changes": "无可用的完整历史更改数据",
  "Already Have An Account?": "已经有账号？",
  "Enter Email/Username": "輸入電子郵件/使用者名稱",
  "Don't have an Account": "沒有帳戶",
  "File size should not be greater than 1 MB": "文件大小不應大於1 MB。",
  "Enter Edition Name": "輸入版本名稱",
  "Enter Role Name": "輸入角色名稱",
  "Select Flag Icon": "選擇旗幟圖示",
  "URL": "網址",
  "NEW URL": "新網址",
  "Enter Source": "輸入來源",
  "Enter Client Id": "輸入客戶端 ID",
  "Enter Client Uri": "輸入客戶端 URI",
  "Enter Logo Uri": "輸入標誌 URI",
  "Enter Client Secrete": "輸入客戶端密碼",
  "Search Contacts": "搜索聯絡人",
  "Type message": "輸入訊息",
  "Send On Enter": "按 Enter 送出",
  "Send": "發送",
  "Hello !!": "你好！！",
  "Welcome to the application. This is a startup project based on raaghu. For more information visit: ": "欢迎使用本应用程序。这是一个基于raaghu的创业项目。欲了解更多信息，请访问： ",
  "Need raaghu react framework expertise in your team?": "需要您的团队拥有raaghu react框架的专业知识吗？",
  "We can provide a developer to work on your project along with you and your team. Our raaghu react developer are proficient in React and ABP commercial.": "我们可以提供一名开发人员与您和您的团队共同在项目上工作。我们的raaghu react开发人员精通React和ABP商业。",
  "GET RAAGHU ASSISTANCE": "获取raaghu帮助",
  "Home": "家",
  "Click on the button to add": "點擊按鈕以新增",
  "Click on the comment to view the details": "點擊評論以查看詳情",
  "No Contact Selected": "未選擇任何聯絡人",
  "Search contacts from list to start the conversation": "從列表中搜尋聯絡人開始對話",
  "Clear Filter": "清除篩選",
  "Select Status": "選擇狀態",
  "Lock": "鎖定",
  "Not Active": "未啟用",
  "Select organization Unit": "選擇組織單位",
  "Organization Name": "組織名稱",
  "Enter Organization Name": "輸入組織名稱",
  "Unit added Successfully": "單元成功新增",
  "Unit edited Successfully": "單元成功編輯",
  "Root Unit added Successfully": "根單元成功新增"
}